所謂電莖精神 輸波殺人

咩電莖咁暴力既
輸左就殺人
仲冇體育精神過南韓

96

果單野依家搞成點？

以為準備dem 聽到所謂xxx就打冷震

beat